點解女仔成日話啲野好好J

你有J咩

唔通佢有又話你知咩

好多女仔 仲係咁唱
雞全部都係雞
潛意識 認同左自己係雞？

女仔有J有幾撚奇呀

吹咩 收埋都唔比你睇

有j絲打係到

條女有J
諗起都扯扯地

借比佢J